女朋友就黎生日要準備乜

TAOBAO

準備身後事

想

你真係好衰

準備分手

收皮啦

條女識左幾耐同佢幾大先

笑死

慘過做賓賓

Call me

跟你學

痴撚線生日年年都有咪又係咁撚樣，鋪鋪成皮野

情人節，生日，聖誕，拍拖週年
呢度用你3 4皮野

痴撚柒線

橋就我哋諗 女就你屌

你生日佢點樣同你慶祝先?
佢自己乜柒都唔做既話就中出即飛隻臭雞啦

condom

係你準備做condom

中出即飛

半島特價

忌廉批

尖沙咀半島酒店近日推出了超抵玩的Staycation優惠Package，由1月8日起至3月31日可以最低$2,880/晚的超級優惠價預訂住宿套餐。除了可入住半島酒店豪華客房一晚外，仲包早、午、晚及下午茶4餐，兼可以延遲退房時間至下午4時！咁嘅價錢可以嘆到半島的質素，真係抵到爛！即日起已經可以提早預訂，手快有手慢冇！

約多個兄弟同佢3P，佢一定愛死你

要睇下你地一齊咗幾耐喎

唔係有冇心問題

佢幾多歲 準備番幾多張生日卡

Ky

邊間

咩天氣啊 仲渡假屋

屌你老味 你死撚硬

樓主死全家

準備中出即飛

第幾年同佢慶祝生日?

送包包

送個B比佢

推

笑4

真係頭都大
自己生日真係冇所謂求其過都得

bro

可以大戰三百回合既下體

色狗

準備多個女朋友

袋

唔好一開始就咁隆重，會返唔到轉頭

自己

金鐘連登仔標準答案：20蚊爭鮮得啦
未到80歲都唔好俾飽飯女人食

打卡等於貪慕虛榮
姐係玩ig等於雞
Ok，痴線佬

係女人都鍾意收花㗎啦 不過送完花要再送生日禮物

禮物都廢事送 你拍咩拖姐

玩ig等於打卡？

做愛

錢， 越多越好

咁撚煩做乜 係你屋企屌西食個蛋糕咪得

玩得ig都係post飲飲食食去邊玩㗎啦
生日影張相都好正常
上面條友講撚到貪慕虛榮咁撚誇張
可能條友生日冇人同佢慶祝 好撚酸人地有人陪慶生掛

屌…咁大壓力，分手啦

不如你諗左情人節先

同佢講今年情人節初三 赤口唔駛見

係 驚嘈交

而家啲人不嬲威比人睇最重要

屌你老木
依份我生日禮物黎

咁今日即刻變赤口

真

Staycation
買定Lush浴球波波
最好買定浴缸膜
酒店浴缸污撚糟糟

最好揾啲包下午茶同晚餐既Package
唔撚使諗嘛
禮物方面最梗要實用
例如iphone12

買iphone 12等分手啦，得2個鏡頭，「唔係3個鏡頭點影相呀」

講真，你覺得條女值唔值得你幫佢大搞生日先

tg hugo1911

又唔係唔送嘅當下真係唔知買咩俾佢，幾日後即刻補返

唔好食咪你食 冇野既

d女要po ig

影完相咪一鳩拍個蛋糕落佢塊面到
同佢講你同我撚晒佢

是
最岩扑完野睇阿仙奴

啲八婆成日 輕輕帶過 一句暗視
Agger

唔該晒
諗住搵D package有得佈置埋

咁唔可以扑太盡 留返d睇波果陣射

感建分

睇完應該成間房靜哂

有撚女咩你

條撚準備

準備幫佢含

唔駛佢識 最緊要平 靚 正

成班波台狗五毛入撚晒黎
BLOCK

拿狗入波都靜?

嗌撚到比隔離房投訴

[member][member]

1000梗係我鳩噏啦
我都無住啲大房

海景1500up

又伏阿狗手足

咁洗撚住佢

睇價錢啦屌
見呢排多打手出片擺youtube我先鳩噏埋一份

邊駛1500 佢on9

我諗住搵D生日PACKAGE
佢幫我佈置埋算 我諗蛋糕禮物好過

我不嬲求撚其食個飯

[member]

仲要係英式要有個架果隻

真.....................................................................................................................................................呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

同一條女

有啲女人係一定要有實質嘢拎上手
但其實好似巴打就咁慶祝都好有心思,夠啦
我同條仔生日食餐好就算

屌 咪教咗你 仲有咩好諗

6pm前

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

condom

冇堂食真係最能白痴
唔係嘅話我是但book靚啲嘅餐廳算
唔使次次一式一定酒店

[member][member][member]包咩先,屌 我唔想自己吹波波佈置member]

安全套

痴撚線 d垃圾港男做壞晒規矩

我生日條女識帶我食阿仙奴餐廳,送雲加自傳比我已經好撚開心

其實係.....正一仆街咸家產

RIP

條女喊到仆街呢位ching都係樓主？
定覆錯我？

Dick of the box

覆錯左,SORRY
不過大致都同我條女一樣
打卡蛋糕,海景房酒店,佈置,禮物

下世做女人

我都想

MO d服務真係正

我男朋友就快生日要準備乜

袋真係唔撚洗諗

請佢食餐飯OK

有得威乜都得

感情問題一律建議...

依家去投胎

老實講係酒店房食不如出去買野番去食算鳩數

比佢中出

就黎,比佢迫到跳

賓周

佈置絕對唔係加小小錢
分分鐘貴過房價

平時條女叫我幫佢影相,我影多幾次個樣唔耐煩
都已經比佢小

陣間又嫌鳩你寒酸

屌番夠本補數

綠帽

All in tsla

出去買波波自己吹算

平時都要啦

上次幫你影相條數仲未還

有啲女人要求係難搞啲 又唔比指示又要你做到100分
成日好似老闆講嘢咁 ,講完都唔知佢想要乜
就咁睇樓主女友似係比夠難滿足 只能說句加油

條繩FOR我吊頸用?

掛起個波波
佢都唔鍾意你可以用條繩一哭二鬧三上吊

有浴缸嘅酒店房 生日波波佈置 冇堂食 咪外賣foodpanda 嗰啲咩都有得食 有錢嘅咪room service 加個蛋糕 禮物 其實收札花都好開心

咁識講笑 好女仔黎

搞咁撚多野都唔開心死撚左佢啦仆街

花少少心思 換來之後一年嘅和平相處

其實咁講法既多數係好女仔
D撚樣會講說話你聽/單單打打

你以為啦 一年咁多大時大節

想喊

岩岩經歷完聖誕 除夕
黎緊又情人節 生日.......

關你咩事

唔准鬧佢

[member打卡蛋糕講到明拎黎打卡，好唔好食關乜事[/member]

開呢啲po真係害手足 拉

請你準備 3 個0.01 套套畀我同佢享用。 Thanks

中出啦仲套cls

驚樓豬有病 惹到條女 間接惹埋我 條 j好寶貴架

我嗰2個手機殼牙
雖然已經買咗新嘅

安全套，無其他

提提大家 刻在我心底的名字=挫敗狗

升返啦 冇事啦

食好西

冰島球迷

你都有份？

你確定嗰個真係你女朋友?

當依到交友app?

仲10份禮物真係恭喜你救左連仔

幾百股玩下

個個星期去2間酒店打卡 已有馬鞍山新盤

我3.57買咗500股
仆直

Condom....爸爸唔好唔要我

The murray 個西餐staycation set唔錯 唔知仲有無

呢d股升左先買死硬

巴打買得起TAOBAO實好多女啦

睇佢個勢好好
當初tsla我510放咗都係你咁諗

呢d蚊型股點同tsla比呀

其實唔好搞D咩驚喜浪漫，問清楚佢想點慶祝照佢意思既其實都夠，你又唔係佢，如果唔中意真係晒心機

四季既牛角包同麵包舖十蚊個果d有咩分別

咩都唔做 比個驚喜佢

跟住冇做就嬲左

其實唔特別好食但成$28一個

利申 去過法國食

佢唔想我問佢，要我自己決定
有驚喜

情人節節難搞啲喎

濛狗勁

好濕9，又唔講唔中意又嬲

on9 你揾幾多

搭單問，情人節男仔應唔應該送禮物？

要 你咪試下唔撚送

送自己

唔鍾意 收完唔知擺邊
拎住喺條街又尷尬

之前住jw marriott個staycation plan幾抵，有tea食同包埋佈置，仲包1個鐘攝影or一束玫瑰花，鐘意打卡嘅話真係啱晒

完全諗唔到送咩 頭都大埋

買條8x1送俾佢

仲有幾多日準備先

搖撚準備

即係要

癡撚線公司
洗成我人工一半…

傻鳩先要倒錢落條女度到

Budget係幾多？
1000以下：staycation + diy
1000-2000: 有牌子風筒（長頭髮）、AirPod
2000以上蘋果產品

全都要

兩日幾多Q

女人係咁

你可以但我唔可以

Dick in the box

女朋友一二月生日嘅巴打好慘 聖誕節除夕生日情人節 一次過四樣野搞 仲唔重覆得 如果係一二月有咩週年紀念仲慘

Bb奶粉尿片

我有一個月休息下

唔洗諗啦
你條女個晚會陪我

你條女肯先得架

仲用whatsapp

吹呀？
block我囉

小學雞

佢卑我帶過幾次

on9
你唔想睇咪block
又唔係叫你打柒我

冇套佢得三秒

原來啲波波要加錢？？ 我睇新聞間間房都有

以為係
service

情人節已經要送

有D staycation plan會包埋

咁你今次比返佢

RAP 下次醒小小啦

準備俾我屌

慶祝咁多次都悶啦，就咁屋企煮餐飯，平凡咁過

沒得打卡慘過死

準備戴綠帽

Hand make 生日卡

快跳

跳左 冇事

港女雞

Funson reported

舉報左 冇事

杜記 air

88

其實樓主冇女
玩左大家成日
拉

你推左 拉番

拉

今鋪真係要保護手足
拉

唉幫拉

又殺人

雖然樓主想我盲，但我始終都係一個好人

再唔拉佢女朋友真係殺人

拉啦

你收皮啦傻鳩

不推文啦屌

屌拉啦懵撚

🤣👌🏻

你推左

拉番了

你條撚就可

屌你老母

拉呀

你會有報應的！

樓主得3cm

你推post害緊我

準備頂帽

扮幫手其實推我落樓

有份推post果d
你地害撚死人

熊貓仔？
我屌你老母

你唔夠謹慎比人周到

比痢狗神秘力量搞撚死

似鋪左路

女人講野都好信嘅

推一個

推死你

推爆一個

推左一下

字面睇落去唔算好難啫

邊個再推嘅邊個全家死清光

推咪推

推一下死一件

屌你老母 生日就同伯母食飯啦

hi女朋友

個腦係邊?